急!!!四月去旅行先發現護照唔夠六個月

事關我同個fd打算四月去台灣自遊行
點知買完套票入完資料先發現護照唔夠六個月期限 ，然後就約咗今個月十五號搞護照續期，想問下各位巴打絲打們，護照一般要幾耐先可以拎到？ 搞完護照旅行社會唔會幫我搞到資料更改！求求各位巴打絲打解答！！！！！

利申，美麗華旅遊

有錢實得，放心

夠時間啦，我買機票都係9入護照期限
到時你台証無事咪得

快既一年，慢既你死果日都未必得，你多數係慢果班

上網搞啦

十幾日就拎得

放心，時間好充裕

舊護照冇唔見冇損壞的話，時間10 工作日（即係約2禮拜）

所以你最遲3月中做證都得

記得拎返本新證之後，要用本新證上網申請入台證